腦細我好健康，唔洗再身體檢查

屌你呀